老世打電話嚟 你啱返到屋企 會唔會再返公司？

6點鐘做曬野，就已經走咗
返到屋企七點鐘，大陸西老世打電話嚟，話全部人都喺辦公室，就你一個咁早走。噉即係乜意思？

小妹應該點做好？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

搵過第二份

放工囉,咩意思呀?佢地唔放我點知佢地做乜7,我做好晒今日GE野,唔走唔通你想我呃OT?我都係為公司好。

唔鐘意咪炒囉

搵第二份工啦

答佢一句
DLGH 或
cut線即可

唔會，工作時間合約訂明

姐係表示我守時？

攬炒巴：香港人 928 929 全球見！

叫佢炒撚哂其他同事啦 做嘢咁撚慢仲唔炒？

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

唔會

同佢講 收工啦 今日又搵百尻幾蚊 返屋企沖返個靚涼

廢西同事未做哂d野咪要呃OT囉

辭職

咁當刻你點答佢?

我未問佢係咪而家要返嚟

但人人都話要搵下一份先好遲，但如果你唔辭工又點找下分呢

OT no pay wo

個個都唔起身好似等人哋走先，邊個就輸噉。

係囉,OT都冇錢,咁我點解仲唔走???

arm ar

廢西同事

啱咪走囉, 我走啦~8

夠3 月未？

根本連電話都唔應該接聽

夠la

133

答佢 聽朝會再返公司

人地ot人地既事, 人地老板俾ot你又俾？

hea埋bonus先？

冇bonus ar diu

返佢老母

吓？？？甘撚垃圾，你做義工牙？

搵過第二份吧啦

D大陸閪上司係咁
我以前都係咁
收6點我7點走都好似欠左佢咁
無啦啦夜晚11點又打黎就要我開電腦做野
屌佢老尾，人工又唔係高
即刻比信唔撈

揾過份啦，做完嘢點解唔走得？上班時間set嚟托㗎，有開工冇收工叫佢自己做翻

佢又點答翻你？

但樓主好似話ot冇得補水

我唔會聽電話

連OT補水都無 即係個班真係廢西啦

係啊係有啲大陸公司on99
我觀塘收視公司，即係大家睇緊嘅所謂收視率。所謂

第二日叫你屌鳩你話上班時間就一定，但放工就大家傾噉話

133 diu

話你唔努力學習

廢西啦

咁你返緊去未？

其實未做哂 不過見夠鐘就走人